# MultiprocesoEdgar

https://gitlab.com/Edgash/multiprocesoedgar

Para ejecutar el ejercicio 1 tienes que darle al triangulo lateral de color verde que está tanto a la izquierda del public class y el nombre del ejercicio como al public static void main de la clase llamada 'Ejercicio1'

Para ejecutar el ejercicio 2 tienes que darle al triangulo lateral de color verde que está tanto a la izquierda del public class y el nombre del ejercicio como al public static void main de la clase llamada 'Ejercicio2'

Para ejecutar el ejercicio 3 tienes que darle al triangulo lateral de color verde que está tanto a la izquierda del public class y el nombre del ejercicio como al public static void main de la clase llamada 'Ejercicio3'
